大陸超市解釋點解斷貨

廁紙同理

廁紙唔會過期

最新文宣方法！！

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

香港人好理性，新鮮蔬果無人搶
不過唔明點解日日都有新鮮蔬果肉類買但就食公仔麵

以事論事，大陸超市會貼呢張野仲理智過香港

而家香港好明顯係有人搶超過自己所需，所以愈搶愈少愈貴

樓上仲有條死傻柒話廁紙唔會過期，依家變相係屯積居奇，成班港豬自己玩鳩自己，小農dna

係我地高估左香港班廢老姐

菜點會無搶

但蔬果個玩法不嬲係日日入貨，好易預
乾糧本身超市可能一個月先返一次，人地根本預唔到幾時入貨，咪搞到貨架空晒